有無人試過比朋友介紹你去亮思碧做生意？

有人教做生意，入會費$210。之後買產品$5000。
聽佢哋係咁分享每個月賺好多。
想問有無人試過去做？

好野來的，信你朋友

唔係比左呀你

5樓好波

識親呢d 「朋友」可以斷交添啦
除非好fd 可以試下救 唔係都咪搞啦
跟佢搵食又搵唔到 識著佢就倒自己米
處理得唔好直頭影響埋我個人格
一句講到尾 搵食行遠d
做傳銷都做間冇咁出名架啦 個名咁撚臭
仲有女大J 個名頂住 想搵邊個傻閪傻鳩入局？

無俾，我淨係俾咗$480聽講座。但我越聽越覺得佢哋係咁洗腦。

我無諗到好fd, 中同嘅，無意之中介紹我

入得去做應該已經比人洗晒腦㗎啦
開口埋口同你講出面打工搵唔多錢 要改變自己嘅諗法
屌 根本靠拉人頭搵錢
佢哋分公司叫star global / francine
大家睇路
利申:同個識10年fd反咗面

依d”朋友” 拖你入局係你身上吸錢架渣 間野靠拉人頭賺錢
上網search多d資料啦 包你卻步
唔洗再理個條友架啦 block左佢啦
最好同你地2個d common friend講佢做緊依間公司 等大家都有d防範

無5樓
佢。。。消失左

我會同佢講我都做緊生意
每月9位數字，只需要一個制，即刻，立刻。。。

本身我唔知亮思碧呢個名。當初我問朋友公司名係咩，佢又無答，神神祕祕，叫我去公司了解。然後經過見到有寫Francine呢個名，我自己上網check先知亮碧思。

越聽越唔妥，話係sell產品，但要係咁拉人頭搵錢，抽錢

今日都有個同我一樣新嘅人想了解，聽到佢係u讀law, 話想賺錢

呢啲生意比狗做

入到去做得都洗撚晒腦

個個都想用輕鬆方法搵最撚多錢
有個吹撚到放棄big4 入嚟做
有啲又比俾晒月結我睇
每月賺幾撚多

又話出面打成世工同比人屌都搵唔到錢架喇

屌咪又係靠你買貨再散出去
我fd做唔掂，周圍問人借錢
同借財仔

果陣仲想呃我做，仲覺得自己幫緊我
利伸：識咗十二年 已經反晒面

屌 exact7ly 一樣
一個字 貪
點解未有法例治到呢個濕鳩集團

Big4嗰個係咪叫Sunny哥
有另一個做到好高級話以前係警司 放棄咗咁高人工入嚟添
我都俾個frd叫咗上去了解 不過無上當 但唔知點救返佢

佢地好興搵三四個人坐埋你同你share佢入咗嚟做之後生活改變咗幾多 個個嘅身世都迂迴曲折 又話本身讀緊u都放棄張cert入嚟做 依加月入幾皮嘢

想問佢地班人個個著到身光頸靚又帶哂撈又名牌咁 係問人借嚟帶定係買假嘢？定係嗰班真係靠拉人頭搵咗好多錢所以咁多錢裝身？

同埋有條女同我講話佢做咗年半賺咗個首期返嚟 早排買咗恆大睿峰 仲要show佢電話俾我睇佢嗰陣買樓簽約嘅相/video我睇 份約係咪都係做假？定係公司買幾個單位為咗唔洗交咁多稅所以順便叫啲傳銷staff做場大龍鳳？

有咩事 佢地轉個頭 又換名
扮新公司架喇

係呀係呀 屌

同我一模一樣
我果陣 失業諗住搵工
我fd帶咗我上去，我即刻話走
佢就不停介紹啲人 係點樣搵到好多錢

以我果個fd嚟講，d名牌係佢自己買番嚟
但我都有講過，如果佢無錢再入貨
有人叫佢借財仔去裝身同入貨

其實我覺得佢地係公司買咗幾個單位
扮撚晒係自己買 呃大落疊
營造到 唔需要太高學歷 又可以靠自己輕鬆搵錢

呢啲人救唔番佢架喇
除非佢自己醒覺
我試過同班朋友一齊介紹佢番其他工
根本自己心態 唔撚比人鬧得
同埋咩都嫌辛苦
佢淨係信傳銷呢啲先幫到佢 無撚得救

大把警司都做緊

你同佢有冇聯絡方法
幫得一個得一個
千其唔好入會

亮碧思害人全家

呢行永遠唔會死
間唔中就會有啲朋友中左降
最近先有一個無啦啦約你食飯，係道同我講目標半年脫身，一年內買樓，心諗你都痴撚線。比你撈得掂咁易比你走咩

最慘既係，呢行佢總會有啲人真係撈得好掂，比左個假象人睇你努力就會有成果
信佢果啲先最慘

因為每100個人就有99個幫1個人撈得掂
其實保險地產都係咁玩法
不過佢地無入會費唔洗買貨仲有底薪

係咪教你用五大流程拉人頭

咁又無教

咁呢種明呃你

雖然大大聲講個名唔代表佢唔係呃你，但大大聲講既通常比人洗咗腦

Btw ,#5 講咗咩要del post

Francine 公司員工月入幾萬 輕鬆上樓

我估90後小啲人遇到？
我識幾個中年人都比人帶過上去。

我見到多大媽阿叔

旺角個場好多人

俾過兩舊水上佢啲堂，純粹想見識下傳銷係點呃人落答，成個環境都好伏，真係蠢得黎又貪心既人先會中招

同 X利 其實是咪同一模式？

LB 係怡安閣而家有3個鋪位，越做越大咁款

係

我個陣都覺得奇怪，佢地講是外國牌子來佬嘢 但是成間公司都是大陸人…

真係救唔到

果個真係你朋友？

其實唔算係，參加這活動識咗

參加個活動之後識，但一直都無聯絡

傳銷
簡單來講即係呃鳩你
可絕交
呢啲唔係朋友

亮思碧 有無二十年
我初中 聽到做野都做左7，8 年
真係傻鳩黎咁都信
倫敦金都好d 起碼呃人
亮思碧比人呃完仲要再呃人

成班都比人洗左腦 覺得自己係幫緊人 但就係叫個岩岩fg既小綿羊去借財仔 搵到錢就話姐 搵唔返筆錢就一身債